其實陳健波點解唔改名姓收？

你收成期關我撚事吖？
話到明攬炒吖

高質，但唔該唔好搞到好似肥媽個首咁
落到場仲係度hehehaha咁鳩叫鳩唱
唱撚完笑笑口咁，以為自己撚到狗，點知係撚緊自己友

多謝你哋嘅努力💪 首歌真心好聽